網上含1000M X2 條

有無巴打申請左網上含 2X1000M
$168 蚊月費

計留好似幾抵玩

你有用 真係要2條就梗係抵玩啦
仲有4條既plan呀
利申網上爬屎打褲

其實兩條有咩用？
一條電腦一條ps4？